全能的連登仔請入

是咁的 啱啱買左部新laptop 有個大問題就係帶出街嗰陣部機唔識轉做igpu 淨係用緊dgpu 用兩個鐘就無晒電 試過係nvidia control panel同電源設定度較但係無得轉做只用intel HD graphics 點搞好？
以前部機唔插電識降頻同轉用cpu display
新機：Alienware m15 r3

推下 LM學下野

Wow 新m15
想問有冇得加ram
R2 冇得加
同埋部機熱唔熱

Bios 好似有的較

我係外國有得加 香港就唔清楚

推

你部個mon係咪有g-sync?
有就只可以keep住用dgpu

無呀 但係我去Nvidia control panel到都唔見有intel hd graphics 出街做野要帶住一大舊磚

Freesync 係咪都會咁？
只可以keep住用dgpu

連登仔會話
買多部xps 13帶出街用

有錢既話我都想

應該得g-sync先要，g-sync mon 有粒chip要連住gpu